點樣面對樓上一日到黑都係咁鑽野？

日日都鑽 嘈撚到仆街
想瞓晏少少都唔得
好撚想打開窗 大嗌屌你老母鑽夠味呀
究竟點樣先可以收佢皮

你向上鑽

鑿穿個天花板

鑽返佢轉頭